上海出trip(6)好驚沉船

即刻開番
我覺得扑得就有感情
唔係咁易抽離

好彩有 6 頭先果幾分鐘好空虛

樓主諗定結婚去邊啦

SP啦 唔好諗咁多 你唔好信佢無乜經費 唔好傻

lm

咁你今晚屌唔屌啊

拋番個波比佢啦 可能人地未必想辦公室戀情 純粹SP

新酒店 都係得一張床

條女就唔似想玩感情啦

啪啪啪 今晚慢慢玩喇

今晚仲唔整返套欲求未滿8時間

Sorry 訓左冇睇
樓主出左幾多q

等你report

佢今次點都要食左你

樓主 等佢問你關係啦 當住佢SP先 佢想當你男朋友 你先再話好咪得囉

姐係要屌啦 都話左做就做成套 今日係得你出火咋噃

今晚繼續

其實可能本來唔係一張床 臨時都改做一張

睇個勢樓主做人sp機會大d

屌 想聽聲

沉硬船

LM

樓主不要表白呀
情況愈模糊 對你愈有利

多毛先正
夠淫

樓主繼續出文啊

一晚三，四劑唔少得ga la

影下間房環境

aggg

出trip真好

卜野當交租

整合

佢執緊野果時 我行埋去同佢傾今晚既野（公事）
順便幫佢按摩下個膊頭
傾完公事 問佢琴晚有無好訓左 原來琴晚佢嫌我隻手重 推開我
我：咁姐係無嬲我啦 （即刻唔幫佢按）
佢：無叫你停wo
我：老憑呀？
跟住佢打下我下面一下
佢：係呀

跟住繼續幫佢按

因為佢著住淨係著住底褲
上身有衫 但都好暴露下
（今日套內衣幾正 透明 ）
一路按果時一唔ff今晚點屌佢 搞到硬哂 咁岩今日著緊身底褲 平時著開孖煙通
諗住用手整整佢無咁覺眼

點知佢以為我R袋 佢屌我
佢：R完撚 唔好掂我

跟住佢望到我凸哂 佢奸笑住問我下面咩事
我答佢男仔每一朝都係咁
跟住佢望住我咬唇奸笑（同第一晚個笑容一樣）

之後佢就去左試鞋
我覺得根本試比我睇
烏底身 橈起個屎忽著鞋 （上面概念圖）
其實我咩都忍到
比人摸比人吹我耳仔都忍到
就係而個姿勢忍唔撚到 搞到我忍唔住深呼吸左一下 佢望住我笑

佢：我對襯唔襯件衫
我：襯呀 幾好睇

佢行左幾步 照一照鏡
又試另一對 又係拎個屎忽隊住我
果時我真係頂唔順
我真係抵擋唔住咁既誘惑
我同佢講
可唔可以著番條褲先

佢又淫笑 係gip到搵褲
又係烏底慢慢搵
個屎忽扭黎扭去
佢底褲仲要好透
隻色仲要我最鍾意
我不停避開唔望佢
忍唔住係咁吞口水

之後佢著完褲 叫我幫佢整頭髮
我：我唔識整
佢：幫我拎住就得

行埋去果時佢又拍左我下面一下

我企佢後面 幫佢拎起頭髮
望住塊鏡入面既佢
覺得佢好似比平時靚
佢又望住我望佢
之後佢好突然咁用patpat撞左我一下
再望一望住我淫笑
果時真係好想大大屌死佢
波 腳 樣 我都忍到 屎忽真係引唔到 係機場見到佢大屎忽 我都忍唔住偷影佢

佢係整頭髮果時唔知佢故意定點
用頭髮掃我塊面 （唔知點形）
跟住佢拎夾果時又用patpat銀一銀我
遇到而啲我都好自然咁吞口水
佢：做咩流哂水口呀
我：口乾姐

唔知佢得屎忽吸引
定係捉到我路
正常人係企直
佢今朝條腰長期向前曲
凸顯佢屎忽我睇

佢整完頭髮我都忍唔住
我拎水飲果時用碌鳩擦過佢屎忽

我飲水果時
佢後面攬住我
一隻手摸我下面
一隻手摸我個胸
我就伸手去後面摸佢塊西
一邊幫佢捽 一伸入去濕哂
佢開始伸手入去chok我 搞左陣
佢突然縮開 再攬住我
佢同我講 你想要咩
我唔比你呀

我即刻推左佢落床
捉住佢雙手 舉佢佢雙手
再禁住佢唔比佢郁
一開始已經係咁錫佢條頸
一錫佢已經好大反應
成個人係咁郁 佢呻淫聲好正
好淫 feel到佢好享受比人禁住黎錫
因為佢叫得好大聲 用手暗住佢個口
我認我心急 佢又無波玩
好快就想除佢褲
除緊果時佢佢話唔想
要趕時間出去

一次性交一年租

一次性交租

快我七秒

轉左邊間酒店？

[member]冇講有冇毛同多唔多,我鐘意有[ 雖然白虎都好撚正/member]

屌你咪起底啦ON9仔

怕咩 咪溝左佢囉

咪撚係樓豬底啦369

影吓啲床浴室俾我哋FF下

樓主仲有幾多晚可以啪

求情景圖btw

小心比人起底

樓主呢D case 真係可遇不可求

唔使驚
問得已經沉咗

巴打要對人好d呀 結婚記住開post

hi你地 由第一個POST之後 斷斷續續咁睇 追極都追唔到LIVE 到而家終於追到

上海出trip(100)個仔跟女上司去上海出trip

半Q咋

2mins

阿堅俾人笑到面都黃

射左都當1q

上面打左

上海出trip(101)個女跟男下屬去上海出trip

後入

抽插抽插抽插

樓主努力咗好耐之後(2分鐘)

射晒落屎忽度

今晚唔好再失威啦
食多d 蠔海鮮

食buffet

睇樓主應該都係唔屌

SP咪算 一上身你就輸了

Live咗啦終於

Hi 笠清

條女完全主導晒

引用樓主原文
係「經過一段時間」

會唔會食埋上海代表？

求女上司腳圖

未飛前
樓主: 唔屌
結果: 屌咗

第一晚
樓主話: 啲bra 好柒
尋晚: 啲bra 好性感

尋日朝
樓主: 今晚打老yphu
結果: 今晚洗底衫

今朝
樓主: 都係唔屌住
結果: 後日兩分鐘

睇還睇唔好起底 之後到時無得睇真係dllm

想知多d上司心路歷程 一定好過癮

好多錯字

2分鐘
不準你地笑樓主
出面研究平均都係3分鐘到
樓主都係減一個sd姐

不在乎扑久唔久

屌完條女個post開始慢

連登一眾毒撚都係只可以睇住樓主扑野 自己打飛機

今晚做足全套又含又奶好似av先啦 今朝屌幾下無意思

關你撚事咩

樓主唔食 罪大惡極

Sex tour

Lm

樓主攰得制訓左

我諗今晚先有嘢睇

從文字睇到樓主已沉船

Nplm

追左咁多日終於追到live 次次睇左幾板無睇 番到屋企又新post btw 樓主小心啲 之前食番個ex都差啲沉船

我認我鹹濕 好想遇到呢啲上司

可遇不可求

同粉紅乳頭一樣

有無其他高手巴打講下自己經歷 好想睇

聖人mode

分享吓啦

樓主

有冇能力打埋上海boss

繼續留名

樓主真係好撚煩
一係do一係唔do
又驚這又驚那
又大條道理乜乜柒柒
收檔啦

識玩實食到同事嘅

唔係喎 就係有掙扎先過癮 仲反映到條女想要 不斷引樓主 好撚好睇

樓主今晚做野做到幾點(講緊真係開工個d)

上海果幾個無交流過
黎多幾次熟左先

佢收工=我開工

樓主洗左底褲未

食完同事 覺得好空虛

未呀 未開gip

服務女主人

唔能夠講咁白我做咩
其實有其他唔熟既朋友估係我開post

又聖人mode

樓豬唔拎死理班on9

洗底褲啦，唔洗你做呀

所以先叫你要加密囉樓豬

攤左係到
每次沖涼個人都好清醒
今日沖左三次 三次都諗到唔同既野

講呢句同自爆有咩分別

諗玩唔同姿勢？

洗唔洗呀

同佢一齊沖囉

點解

美女廚房 食左先講

女上司係咪鍾意樓主夠傻豬

屌成日有班on9想起樓豬底

第一次沖 諗住今晚點撩興佢 點食佢
第二次 係到ff同佢一齊行落去會點
第三次 覺得好空虛 岩岩只有性無愛

起身慣左沖涼
番到屋企會再沖

愛埋佢啖得

屌 戇鳩左
我死都唔認 扮唔知

做人都係求開心姐
樓豬 開心過就算啦
條女點睇都似出嚟玩開嘅
btw 樓豬唔好再自爆 因住甩尾

前後矛盾撚 又追扑左會有感情
而家又話無愛
老老實實 有咩因素你覺得呢條女屌唔過

樓主鐵達尼號啦

好似洩慾咁 唔能夠真正咁享受
正常扑完 事後做既野先係精華
但扑完只係錫左淡 就急急腳走左
感覺上好似比人用完咁

為下屠刀 立地成佛
返到香港當無事發生 睇下佢咩料先

好多港女都係咁

樓主船已沉

再唔加密俾cdrom起就真係抵你
啲巴打由你第一個post提到你而家

嗱朋友們 你哋唔洗懷疑自己 死口唔認嗰個就係喇

佢係咪會去浦 成日玩果d

樓主 我粉嶺有地方出租 粉嶺南私人屋苑

沉喇 做野嘛 你咁同拍拖 條女唔回你一陣 自己典 亂諗野 世界彩色都變灰有咩分別啊雙子撚

你今晚同佢扑完 試探吓佢 睇吓有冇得發展囉
試吓又冇死嘅

咁撚假都咁多人信

好似無乜點聽過
只係而一兩個月熟左
佢啲私人野唔多知
淨係知佢好鍾意買鞋

仲有食煙 女人大忌

鐘意試腳係好事

普通港女咋 應該無咁城府深

當甜故咁睇

留名睇樓主心理變化

弱智，仲透露咁多嘢出黎，擺明引人起底啦

有無多啲概念圖先

點解咁多人唔鐘意女紋身食煙
我覺得加好多分喎

而個可兒 真係好撚可疑

最好睇係樓主屌又唔屌既心理轉變囉成個post

我屌 dada

樓主加密放相吧

講還講 咪講顯露身份既資料

紋身都還好，但食煙真係接受唔倒

而家都唔想屌 咁講可能好仆街

樓主好似見親女都沉

雙子

樓主覺得俾人呃左精

原因係？

第6個post

唔會啦 啲兄弟知係我
都話覺得佢地有幫推
無可能推得咁快

我唔會放個人資料

其實係咁叫人放相個班真係仆街, 先唔講件事真定假, 假就得啖笑,
真既話你地食哂花生, 開心哂 樓主到時比人起哂底, 無工狗公
你地係咪以為個post 完左 樓主就唔洗再生活?

我係女仔鍾意我 就會鍾意番人果啲

紋呢啲我接受到，一食煙就完全唔想理佢，直接減50分，好雞格

後生真好

真假都好 巴打們都係想睇吓甜故啫
支持樓主

起底都唔好起個女仔
唔想累左佢
所以而家都唔出圖 轉出概念圖

太臭，好難想像做愛果陣聞到d臭煙味會幾嘔心

樓主就爽啦

呢d反而覺得幾正

一開始佢自己係咁post 根本佢有鋪癮鐘意偷影d女放上lihkg

遲D會唔會變左生活PO
每日做左D野都講

可能人地都當你SP, 唔好理咁多, 今晚振夫綱

食煙最多做朋友,SP

煙屎牙 死罪

一個女仔又食堂又紋身 都唔會乖得去邊

我認鍾意偷影
都係都係去到其他人裡地方先影

起完底又唔係可以屌埋一份
大家FF下笑下咪算囉
又咩酒店又問樣又去開邊度
一間樓主嬲9話唔update個陣大家一齊含撚lu

口德+100

呢啲鐘意唔好負責任，
好嘅時候就你著數晒，
有矛盾嘅時候就話係條女追我先

朋友就免，sp都要考慮下

加你老母咩, 將心比己啦成日想睇人仆街

留名

屌你老母，咁正義咪唔好睇on99

辛苦晒

無整合有排追

所以你要小心 唔係身敗名裂

有冇酒店房既相

睇係用眼, 好似你咁 係咁叫人放相起底呀?

好唔

小心為上，唔想有人查水錶

咪撚理鳩佢啦，根本講得出口德加100果d人無人性，一個有良知嘅都知道咩時候應該要收口

一陣佢又試鞋你又頂唔順ga喇

全程樓主其實講左好少野
資訊量大少
全部都係大家ff
大家d回應仲好睇
樓主內心要清高
但又想比大家羨慕
大部分回應的人都係m男
先至推到6個post
其實1，2個post 應該close file
追post沒心機
樓主又虐心
D相都唔知做咩

真假都好，當睇故

根本係故

整合都加密啦

其實諗咁多做乜 總之一日有機會屌就屌盡
男人老狗怕乜野 真係鍾意左人未順便發展下囉
合則來 不合就分啦

行動最實際..工可以唔要.女唔可以唔屌..人一世物一世,機會唔係人人有嫁

記得之前有個巴打post咗接待韓妹住嘅相俾班小學雞起底仲狂add ig，最後條韓妹見唔對路private咗ig,攪到一鑊粥啲仆街就食完花生話之樓主死活

而個故就咁完
應該無野好講了

一陣人地原來對你無意思 你仲無癮
而家再去沖涼 抽離下啦
唔想遲啲見到你開post講後悔

唔會啦
講咁多真係有人會知我係邊個

第一季完結
期待上海代表篇

唉 講多一晚 今晚咩情況啦

完

打番個靚飛機, 係聖人mode果時諗清諗楚想同佢之後點

呢個仲戇鳩 連登仔搞鳩個韓妹對當時個樓主有咩影響
跟本一開始純粹借宿一晚 仲要有女友同住 跟本唔會有任何事發生到 而且預左呢一晚之後呢世都唔會再見架啦

追左6個post live左你爛尾

講埋成個上海先好完啦

係咪咁就完咗？

淨係要甜都ok

沉船咪溝左佢
我都係溝女 搞到沉船

想睇樣

on9

收皮啦

而個可以 但同上海代表應該無可能

樓主

巴打都有追，呢個查實個巴打幾有機會上到，而且個韓妹幾正幾open mind，我想識都識唔到呢啲type.

好想繼續睇

仲有少少

其實大家想係想用你個故FF/回憶下

剩係出甜ok?
點開佢波點扑ok?

點呀正唔正

又想搞上海代表又話唔想齋扑無性

同長住上海嘅女仔邊可能拍拖呀，條女都唔係諗住同你成為情侶架啦，你係咪諗多咗？

屌 解密撚

咁都唔上
人地擺明對你有意思 點都有少少鍾意

白骨精想吸哂樓主啲精華

樓主點都影埋腳先好收手呀

搵日接力 ff力唔多勁

我有圖你出文

佢面再瘦啲

眉幼啲 再濃啲

其實而個唔似

屌，寫你依件事，最少5000字正常都要1萬字

我仲要比人追緊數

腳就真心正 睇下影唔影到屎忽

所以咪唔會出到同上海代表既野

影腳啦 樓主 最好有埋腳趾

Double kill

幻想女主角圖

成件事我覺得樓主只係俾人利用
女同事無鍾意過佢

兩位再見啦

有有油色 出都會遮一遮

RIP
連仔唔好BAM我

你都喺

樓豬

樓主都要講再見

正想叫樓主唔好 quote
個 post咁樣完真係好傳奇

屌你 樓主都死埋

打格打啲唔打啲，一係就睇晒啦

整死埋樓主你班仆街今晚J乜呀

屌 唔係掛

Van

你仲quote

仆街你仲quote

再見啦大家
今晚up到幾多就幾多

屌你老母，追撚左5個post
樓主自己踩地雷自殺
唔想個故咁快完

加油

係咪特登架你

唔係不嬲唔bam咩？

我無其他acc

樓主 大大隻又純 唔怪得條女想食樓主啦
Btw...樓主RIP

咁我呢張呢？

平到咁。你地睇真d 個條仔黎嫁

好似唔係克意就唔bam

眼無咁闊
嘴唇無咁厚

追post啦

係囉 明明男仔黎
會ban?

樓主咁樣收尾會唔會太。。
星期日連仔可能冇乜睇，冇仆街仔應該唔會有事

樓主真係好清純，quote完又quote

邊個陰佢呀

樓主可唔可以醒少少

樓主

24歲女被相識男人在賓館強姦

仲諗住訓晏教
而家秒回到我比人ban

無事既 影下內衣黑絲啦 入哂gip

有冇多啲相

你都係去訓晏教先啦

攤左係到唔想郁

揾人借定個ac比樓主喇

樓主仲要連quo2次

屌 樓主好撚q

如果做左女朋友會唔會坦白呢個post

bambam得正 樓主冇事了

我會等佢沉哂船先講

真心唔知呀
唔係唔ban既咩

開(7)啦
由呢個post沉

真？
而家開

好

其實哩種傻氣真係吸引到唔少女

所以佢就食到上司

吸引姐姐

笑左 咁都有烈士

認真味傻啦樓主,聽你形容條女咁既性格, 講左你實仆街。應該諗點樣搞掂呢6個post...

triple kills
molamola

molamola

開左新POST

仲有烈士中招

笑左

係白虎呀

係
貪佢容易食住

等咗咁耐終於等到想睇嘅野
就係樓主陷入呢個煩惱

拿你鍾意埋佢咪得囉
趁得閒，諗下佢有咩優點

當故仔睇不過投入啲

一早有人講過啦
唔好太在意啦
睇得開心就算

食煙唔會扣分就聽過
加分真係第一次聽

我明
理性上其實唔想屌
不過感性上控制唔到

樓主你諗定點樣玩今晚仲好啦。

BTW呢啲甜故當然呢世都唔好話俾條女知

專登引樓主中招???

唔知以為我哋用枝槍隊住樓主叫佢開post

完全同意

由於作者取材，無限期休刊

好仆街

紋身真係無咩所謂，
除非你話紋到成身都係個d就太誇張
但食煙就一定唔ok

好彩只係屌左兩分鐘
下一手唔會咁易發覺

樓主send 張相比我
我幫你打格兼出post

阿堅，你唔好咁快諗要同人拍拖又咩要負責先啦
分分鐘個女嘅又係玩家嚟，佢可能都係玩玩下
無咩大不了，如果佢唔係玩家，點會咁多星矢吖
唔好諗咁多，好好地啅埋呢幾晚先，屌到夠
返到香港先再諗關係嘅野

咪係，咪聽堆a0 9up，佢地玩都未玩過，只會幻想好pure好true，屌完要一齊

古阿莫

今晚再黎多q

想知口爆床係咩一回事
玩左口爆定點

on9樓主

樓主未開post推返呢個

on99

可能有電影公司開戲

有冇人可以做下整合 太多追唔切

上海出trip(8)絕地反擊

真心覺得，女上司先係幕後玩家
心理戰完全 屌打樓主

希樓主五好再做迷途小羔羊

無望初衷：上海雙飛 人

呢:條友真係唔撚識架喎

樓主同女同事 (正確黎講係上司) 去上海公幹 不過變左私幹
樓主份人口裡説不 但其實之前已經flirt 左人兩個月 上黎扮問巴打意見
Post 1含
Post 5屌
Post 7想同人拍拖
依家想自爆同條女講自己擺左人上連登

未有po8

潛左水?

Po6 都未推爆

俾啲力量你

樓主on9999

痴孖筋，四個鐘推爆一個post

Who can tell me?

追post啦 上面咪簡述左

仲推,想樓主俾人BAM

第一晚咪口爆左囉

屌你老母自己追post 1

用追故模式追post啦

Bam晒佢 唔洗比佢自爆

第一晚
樓主初初話唔屌
又話人太瘦又話套內衣好核突
之後條女幫佢含仲口爆左人
事後自己走左落行望其他女

第二晚
樓主聲稱要打老虎 話人地套under好sexy
但條女好似唔多高興 樓主淆底 飛機都無得打

第三日朝早 樓主閪已屌
條女出發做野前再次發功引樓主
樓主把持唔住
無帶套之下 屌左一段時間（好似2分鐘）就出左

以上內容未經覆核 如有錯誤或遺漏請巴打/樓主作出補充或修改
謝謝

轉POST

咪推，全部人入去
上海出trip(8)個心好亂

so true， 我都係

唔係

開啦 你update下近況都好 唔好再貼相就ok

屌 開定唔開呀

開返啦 停左好空虛

開啦

睇嚟佢真係會講 推定個自介都得

認同

睇吓你有冇嘢問啦

上海出trip(9)決戰兩分鐘

on9樓主咁都有得賴
我地無人叫你畀撚人地含你又去做

冇圖都比下文吖

開啦
我地係你自殺之前拉住你

一停左已經即卡過黎繼續
證明要開返啦 update下你做左咩都好啊

真係要全程live 先follow 到，個留言timeline 好靈異

樓主開埋交代埋再po張j圖咁就happyending完左佢啦
快快樂樂同佢一齊

搵定上海律師

agger 大家主要擔心你亂黎

你係咪開個post 都 15 16 呀

快

開左啦

根本樓主自己煩自己
唔食又食左
唔拍拖又拍左
唔自爆又。。。。

我愛大家
祝你地過三爆四
諗起我得2.1x gpa好撚戇鳩
早啲訓 唔會有新post
我會努力對佢好
我雖然係嫌佢波細
但身材會變 性格唔會變
格好既 唔會介意咁多野
我會比心機

雖則真係唔睇好
但都祝福樓主

樓主真係唔好同佢講你up上嚟。。講左冇得返轉頭，我都係過來人

唔好自爆

佢唔會原諒你

6之後9之後6

btw 唔好自爆 唔講反而係為。佢好

我地個admin 叫連尼住

搞大佢個肚就會升cup架啦
記得呃佢一世丫懵撚

冇用啦 好多撚樣backup哂周圍po

自己cap底啲後悔/內疚po做防護罩囉一係，但唔好save係手機...

巴打加油

祝福樓主
好好對你女朋友
以後唔好再咁扭擰啦 man d啦

仲以為仲有一個星期追 我會記得你

點解仲未1001

出10未

繼續討論

好想知堅哥最後有冇成功一齊到

睇另外個post啦

痴撚線 樓豬爆撚咗10個post

Lm出10

求懶人包

同求 完全追唔切

sosad

條ON9唔開帖

你開啦

原來你又開咗

有冇新post

帖

無

你自己推post喎

有無包膠

下次出post應該分手post

咁快分

暫時穩定嗎？